澤尻英龍華 後生嗰陣真係冇得輸

Ptgf 始祖

點解可以咁正

繪里香好聽d

太陽之歌 一公升冇得輸

衰在嫁左比條撚樣

個臭西格一樣冇得輸

西口西面到全祼都wfc

一公升眼淚個陣真係正到